唔知今次狗鐵又賠幾多錢呢？

睇死佢又揀假日先黎半價
然後2個月後又加票價

晚上九點後每程9折

半價入元朗
9點後出入閘免費免拍卡